本人聲明：即使自己甚至屋企人因醫護罷工失救而死

都一定唔會錯怪任何一位醫護，政府我屌你老母

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

狗府：wfc

推，支
----------------------
香港獨立 唯一出路

推，支持

----------------------
香港獨立 唯一出路

up

本人聲明：如果我患有武漢肺炎，我一撚定去警署報案，遊行企到最前搏畀警曱拉扣留48，共享武漢肺炎

政府唔封關在先
唔好道德綑綁醫護人員

推

所有傷亡都係香港人一直容忍政府既共孽

一樣

推 我都係

same

本人聲明：即使全港包括本人因醫護罷工失救而死，絕不割席

罷工係為左救更多香港人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

責任全屬於政府不封關及無能管治